荃灣真係好撚多lin lung 牆

地鐵一帶
去到大會堂

辛苦晒咁多位巴絲打喇

荃灣好神奇，好多深藍廢老
但linlung好小比人攪

可能平時唔經過，睇唔到，如果整到荃灣西都有連儂牆就真係勁啦

荃灣西多住宅，藍到仆街

荃灣其實好多後生仔
都夠膽講幾乎全部都係黃

但後生仔投票率極低

希望11月會變

荃灣派文宣個位靚仔 真係好撚靚仔

想荃灣手足幫幫手 唔該曬
[召集荃灣巴絲] 大家一齊拯救深藍荃灣

傻啦 私樓一係大陸人買，藍唔藍都唔關事
一係中高產，和理非想件事快完果d

整體荃灣後生係黃既，但投票差既原因係後生都多mk食玩買港豬,唔係選民
而荃灣上面多屋邨（石圍梨木象山），老人集中地

你想點整先 海之戀樓下成個位整

多中產嘛